所有講普通話既女人都係雞

駁唔到

講國語者男奴女娼

呢D都係神既安排